毀約問題 求指教

小弟依家用緊CSL無限plan 258$,但係3個月前開始返新工,但係我係返工地方可能近大陸,電話收唔到數據收唔到,長期沒有服務,想問有冇方法唔洗錢毀約轉台? 定打電話投訴先?因為個個月又要交錢,但係返工星期一至六都用唔到電話好唔方便,求巴打指教

有冇巴打有經驗